港嬸巴士大鬧菲傭

菲傭自述:

Such a Disrespectful, Racist, and Judgemental woman.

The story is when i got on the bus in kwai chung. she was seating with her bag then when i sat down, it was a bit tight as she didn't take her bag away. she started yelling saying that im too fat and told me to get off the bus. then i told her so what if im fat, that's not your problem.

Later I started to film her as she kept yelling at me in chinese. some of the things in translation means that i'm a slave/helper in hong kong. that, i should go back to my country because hong kong is for chinese people LOL. she swore at me, calling me names, disrespecting my race.

Funny part in between, she said that my iphone is outdated and that she has the best latest phone - samsung hahha

Anyway, I just ignored her as there's no point to fight with her. A passenger on the bus talked to her telling her its a public area and that she should contain herself and calm down.

Thats why she finally stop in the end.

Samsung 打手～